{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081539?place[place_type]=GID&place[gid]=1081539&place[latitude]=37.7160311562&place[longitude]=127.4855413215&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "캐슬레이크 펜션"
    },
    "text": "済州島に位置するキャッスルレイクは、美しい自然景観を誇る清平湖の近くに位置しています。 湖とは約150M離れたところに位置するこの宿は、山に囲まれた渓谷の真ん中に位置しており、自然と調和して宿泊を楽しむことができます。 計7つの客室と様々な付帯施設を備えたこの宿ではリラックスできます。 客室には伝統的な暖炉とベランダデッキが用意されており、歓迎される雰囲気を造成しています。 追加人数がいる場合は事前にご連絡いただく必要があり、人数の超過は許されません。 また、ペット同伴は可能ですが、ペンションごとに制限がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。 宿泊施設内の施設利用時、損害賠償責任と規定を遵守しなければならず、喫煙は絶対禁止されています。 キャッスルレイクでは一日中インターネットが利用でき、暖炉、セミナー室、バーベキュー場、プール、駐車場など多様な施設を提供しています。 基本的な情報と客室別の基準人数と最大人数は事前にご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッスルレイクはどこに位置していますか？",
            "answer": "キャッスルレイクは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクはどのような自然景観を誇っていますか？",
            "answer": "キャッスルレイクは美しい自然景観を誇る清平湖の近くに位置しており、山に囲まれた渓谷の真ん中にあります。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクの客室数はいくつですか？",
            "answer": "キャッスルレイクには計7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャッスルレイクの客室には伝統的な暖炉とベランダデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクでは追加人数の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数の利用は可能ですが、事前にご連絡いただく必要があります。ただし、人数の超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、キャッスルレイクではペットの同伴が可能です。ただし、ペンションごとに制限がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "キャッスルレイクでは宿泊規定に基づいて未成年者の予約及びご利用が決定されます。青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャッスルレイクにはインターネット、暖炉、セミナー室、バーベキュー場、プール、駐車場など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "キャッスルレイクでは喫煙は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャッスルレイクの予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "キャッスルレイクの予約時には基本的な情報と客室別の基準人数と最大人数を事前にご確認いただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 477
    }
}